你班仆街話旺角要人，比張圖証明自己係旺角先啦

比埋集合地點，咪係到鳩up fake自己人

圖呢dllm

arm a

留底是為了訓練1212退

推

首先，班黑警係唔會同你急，由你佔，佢地唔會care
最後玩既係自己人

智商需要升高